[牛仔褲] 大脾粗小腿幼 有咩選擇

如題

想搵條牛仔褲係小腿位好skinny
尤其收腳要收得夠窄

但自從做gym之後大脾粗咗
著唔返全條skinny嗰種cutting

有試過Levis 501 GT
但嫌佢小腿位收得唔夠

上網睇到Nudie既LeanDean/TiltedFor可能比較接近㸬要求，但香港好似冇得試

大家有冇其他牌子+款式推介

操埋小腿

Carrot

同你相反仲難買

Pinroll 算啦

505

我係想膝頭對落成條小腿都skinny
跟住褲管位再收腳

Pinroll / 505都唔係嗰回事

咁似乎唔啱著得太skinny

但夏天著短褲好man

買taper fit

冇架喇
試過好多都fit到大脾fit唔到小腿

要咁fit去訂造

好似雞翼

同你一樣 一著slim 都好怪
而家淨係著直腳

taper 啱你
你揾下有咩牌子有呢款cutting

著緊呢條，同你一樣大脾粗小腿幼

拎去改啦

香港係咪冇得試只可上網買？

American eagle有個款係taper，特登大脾位闊少少，但褲腳位收得好似skinny

搵日去親身試下先
冇得試真係唔敢亂買